想只學日文 讀同聽 唔想學寫同睇

想只學日文 讀同聽
唔想學寫同睇
有咩計?
去學校學應該要學埋寫同睇?

嗡乜鳩呀 唔睇又點讀呀

姐係會話

想只學日文 讀同聽 唔想學寫同睇

上網搵個日文老師吹水
Amazingtalker / italki

你知唔知乜野係language
文盲都識寫幾隻字啦

咪on9啦，語言要讀寫聽說並存架
香港人學日文好easy架咋，
一係日文學校，一係自己買套大家的日本語